\section*{Disposition}
Følgende er disposition for projektet, og som afbilder rapportens indhold:

\begin{description}
\item[Indledning] Skrive hvad problemet er, de algoritmer der findes for at løse. Måske historisk perspektiv også.
\item[Bruteforce algoritmen] Vise en valid (men mindre effektiv) måde at løse problemet på. Vise begyndelsesbetingelser, og dernæst resultat af at køre algoritmen til en vis tid. Derefter reflektere over resultat. Bruge det som udgangspunkt i databehandlings afsnittet. 
\item[Metode] Hvordan vi har struktureret opgaven? Vores tilgang til at løse problemet?
\item[Algoritmerne] Der findes tre algoritmer, som er sammensat til at løse mange legemeproblemet. Disse algoritmer er Barnes-Hut algorithm, Fast Multipole Method og Parallel Multipole Tree algorithm. 
\item[Algoritmernes kompleksitet] Beregne, eller find ud af helt præcist, med konstanter, hvor meget kompleksitet hvert algoritme har, for således at kunne argumenter for, hvilken passer bedst til formålet. 
\item[Implementeringsdetaljer] Hvad for nogle tekniske udfordringer er der ved problemet? Vi skal kunne behandle mange millioner datapunkter. Hvordan gemmer man dem på harddisken og trækker dem ud til hukommelsen effektivt? Er der biblioteker som gør dette for os?
\item[Vores valg/algoritme] Har vi valgt en særlig algoritme? Har vi udledt en selv, på grundlag af hvad vi har læst om de eksisterende algoritmer? 
\item[Resultat af kørsel på datasæt] Vi får et datasæt, som vi kører vores algoritme på. Derefter så skal vi fortolke vores resultater. 
\end{description}

Strukturen på rapport er således:
\begin{itemize}
\item Formål
\item Motivation
\item Metode
\item Analyse
\item Databehandling
\item Diskussion
\item Konklusion
\end{itemize}